
                      Film sutil, puesta en escena discreta, historia imprevisible, bella fotografía. En suma, un ovni, todo en ella es inesperado. Paisajes, elección de decorados y formidable casting
        
            